搭搭下車都比人話我未老先衰

坐左一兩個站
有個中年師奶哄勁埋 feel 到佢又望住我
咁我望一望佢啦 無理到佢
點知佢話 未老先衰
我望番上去 佢黑哂面 瞄哂咀咁
我即刻載上耳機 繞起對二郎腿

利申 孕婦 拐杖既會讓